【我愛白衫白褲】依家最急係要諗點拆局

白衫人出手，就知有沒有，梁特何狗鄉黑一家接到柯打做大茶飯，聽日一定有另一波宣傳攻勢。

so,

巴打絲打，唔好掛住喊苦喊忽！發揮小宇宙，睇卵住個輿論攻勢please！

佢哋唔係想嚇人走，係想抹黑成個遊行，話我哋調走晒D狗公去金鐘

佢哋最驚每星期都有五十萬上街。
我哋要keep pattern就要反應快

係想推分區戒嚴

班狗佈署失當係班狗既問題，班鄉黑入夜嗰時已經話要搞事去到深夜都安排唔到？

講到底都係中聯辦嗰國徽污糟左緊要過黑社會打市民

yup
唔關警察數量事 香港有三萬個差佬

尋日都係fb洗poster叫人唔好入元朗啦